[撚狗out] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

迷鼠

干SIR先係真命天子

林伯out

袋一定要留

topic燈咗

正評俾topic!

場波睇到個頭好撚痛

班細路爭氣
天神頂住條防線

係無啦啦轉3中堅搏屌！！！！！！

撚伯又變陣成功

唔想再見到朗狗

MVP俾odoi

完場仲有冇人想問C4點解出得

Enough is enough

班球員好抵錫

撚狗 自動離職躝啦屌

仲話頭四唔夠
咁踢法有頭四都偷笑

睇到我扯哈 差啲call白車

有閪陣咩 踢街場咁撚樣

做車迷慘過做狗

猛狗 我愛你

還我4231

4231>433>352>226

簡sir永遠第一選擇都係回後
錯過好多機會

未出豬腦就球球右路斬落去比個唔識頂波嘅Abraham去頂 出左豬腦就變Odoi左路+weak foot亂咁斬平腰波落人堆 重唔係撚狗落order 屌啲戰術玩撚死班球員 上下半場2個陣守得咁差買個美斯比撚狗都冇用啦

撚狗幾時買防守教練呀 攻得鳩都由你 守得唔穩呀屌你

明明可以禁屌到人地一個攻勢都冇 點解可以上半場失3個

timo kai 呢啲遲早比撚狗玩死

朗狗都係lan la
已經係對西布朗
都踢唔掂

林伯特 為何又要害人

見到cho打翼衛就諗起柏度都打過

呢場一係mm一係女人

無真正既翼就含撚晒 出番隻翼差好遠
希望椰子，美隊出番黎幫到手
Mm 打翼真係唔撚掂

撚狗收皮吧，過氣安76都高佢兩班

響足90分鐘，電話終於響完
180個miss call

我以為自己睇緊後期雲加

絲 改名未

Mount入完波揚手叫大家繼續個下

場場都有人自爆 屌你老母點玩呀on9 下下都讓人幾球 c朗 美斯都踢唔到啦

撚狗其實知唔知咩叫戰術

假波係咁上下

今場正選名單出嗰陣
有邊個諗到天神今場負責瘋狂執屎

ts一出就真係唔同
aggressive 好多

好多球都直接後場去到前面幾個

轉352閪陣 有邊次係踢得好

成隊都好撚有火 落後追撚到打和 輸3粒都冇放棄
就係比撚狗一條仆街係到搞死隊波

戰犯: 撚 > 朗 >施華

D人打逆境波係好左
上季輸左一粒之後成班就極少反cup/追和

全世界唯二想追和嘅男人

鏝城名宿躝

林狗揸2億踢到咁
直頭衰過AVB啦

有美隊同冇美隊差太遠
不過美隊玻璃到

班新仔到新聯賽
未適應就場場轉陣 場場轉位
癡撚線

上季班後防真係要清哂佢 屌 個個都炸彈料

撚狗真係要學下袋狗 humble啲

個勢返緊嚟自己搞返熄佢

連自己球員都估佢唔到咪叫戰術，估到仲駛玩?

有冇人留意到戰術大師換走施華換入住烏果陣 施華個樣confuse到好似當年賓尼迪斯換走托利斯果陣謝拉特R頭果下 1999

撚狗兩場內唔決定踢咩陣為主 自己好躝

開心既係，袋證明到自己

無限變陣

2013年後既雲加年年都係咁架啦
山狗正前就係咁斬，唔講以為雲加想串佢矮頂唔到

換豬就係禁區頂無限猜地波，連角都唔刷

其實反正都係守唔撚到
好心中場打mm asus kai啦
成撚日要mm打翼 遲早搞到佢個定位錯晒
見撚到毒帶住個波個人on99咁真係好撚燥

希sir番黎頂撚狗得唔得

迷返mm算

反袋收哂皮

Kai今場上左電 不過最後個鳩陣

撚狗繼承摩狗士氣波戰法

用azp踢左閘都唔想見到佢

所以一分對班球員真係要收貨
除左施華同朗狗
施華果球真係好低級錯誤
唔關你適唔適應事

James

佢諗緊依條友係咪識教波

街場領隊-撚伯

千祈唔好出左狗
都係4不像垃圾黎 防守只係會郁既紙版黎
傳送只係一般料，普普通通既短傳都有時交失
射波又唔識射

撚sir玩完陣未

希蛇:軒蛇點搞好呀

朗狗俾人爆個下笑撚到我

但用波真係唔同級數

只能夠話撚狗個千變萬千陣唔啱佢踢

如果係咁，要調轉叫班球員唔好係佢拎波果陣走位

希Sir電話

傻狗今場明顯信心強左
唯一睇到既安慰

唯一得著
但有乜理由咁既陣容要打落後3球既逆境波

喂老鼠， 點睇洗完兩億都要用黑哨前足追和

全體瘋狂懷念happy

干二 facup決賽完封49000

護撚手想維穩

全靠撚狗 和升班馬好似贏杯咁

今場大袋救撚狗一命

阿朗素 靚仔 有FK 有窄角volly 有head
俾林狗針對打LB 醜態百出
明明係352 最強帶刀侍衛 強烈讉責林狗

352搵rj打右中堅連波都無得上去出 廢曬成條右邊

呢下西布朗真係多謝佢
本身追緊上嚟
換完之後十分鐘冇晒攻勢

下半場一開始個433幾順

咁踢法 遲下仲衰過ock
Kai 係有料 但跟着個痴線佬

你地覺得咩陣最好 4231 好似最fit kai

係就係咁講, 但係呢球真係好致命
上半場輸緊1球果陣都唔覺得有咩問題
前面都造到波出黎

以為佢會爆

幾時先肯放棄MM打翼
正正常常前面三個譚仔雲拿袋
中場MMKai子
防中位三件風火輪
點睇都似攻得順過依家D西陣

泰狗d向前傳球幾好

屌佢老母撚狗今季躝啦

感動嘅係kai仔好對版
傳波視野都唔同級數 係差啲對抗性
Tam仔再係咁大哂真係借出去浸下先

感動嘅係kai開始適應
今場參與率好高同甩少咗好多

比撚狗教遲早變oscar

屌 撚狗唔識教 好心就請班勁啲既助教啦 都唔知練左啲乜撚野

永遠post 頭同四大中堅睇齊

36歲根本唔應該搵佢返黎踢英超

屌你鳩up下啫點護得落手

搵乜野戰犯

根本由始至終戰犯只得1個
朗 用黎打熱狗，343用 呢d希sir都識

但林伯係要破處

睇到兩野kai禁區想施丹轉身 有一下仲要成功

呢場戰犯係silva alonso 定卡巴叔

你以為佢fit返轉個頭又爆

袋半場都冇就為自己平反

佢係柒咗嗰下
女人上次柒咗 今場都踢得算好

睇撚左幾場
都唔知Werner Havertz Mount踢咩位
場場都唔撚同
就算多功能都起碼有個定位
依家根本就戇鳩鳩咁擺曬啲人落去等自動波

有咩好j
你話對手係big6都話
呢隊閪布朗咋

MM真係要打中間做遠射先得

班廢人傷好就會自動放棄

你就想
雲加都可以j下疤狗足球 撚狗嗰啲係維園戰術

猛傻
高

對弱隊唔洗出簡迪啦 領先先換佢出黎
上季季初無簡迪反而嬴最多

撚狗

呢下唔關歲數事啦

都話係英冠執個正常快少少嘅黑鬼都已經好過朗啦, 打閘最緊要係快同肯跑姐, 諗咁多做咩, 堂堂世界豪門要用隻慢鳩朗做正選, 咩事呀

慢到。。。人地已經讓幾步

問題係佢致命時間派大膠

我mount好撚勁
技術幼細 速度唔低仲有遠射 未來球皇

成班幫林sir執屎

屌你老母「港毒之父」又喺出面開埋啲on9 post,仲嫌車唔夠柒咩，仲有球疑似手球。

其實今季3場波天神淨係柒左紅牌個一下
其餘時間都踢得好好

2億追和西布朗 講出黎都笑到隔離屋隻狗碌地

聖誕前可以幫佢執locker嗎？

Rj其實都好撚廢

又係呢啲罐頭文

Rj啦

屌你,3球呀, 你估下下追到

唔係幾睇好華狗踢翼

(2)

佢咁樣用雲拿 買佢返黎做咩姐 屌佢老母

明撚知alonslow 四後垃圾 仲搵個阿叔silva搭佢
James又唔使防守既 唔知咩防守戰術黎

RJ 雖然防守未做得好好 但一定要繼續比機會佢

戰術差當你新仔會進步
你咩資格學人玩政治呀
今場正正經經用kepa可能三分啦
搵嗰就40嘅老將玩鳩佢
成日亂用人
又唔知點解用朗>azp
朗打白禮頓都俾人撚死啦
係計表現又用佢

明明對面都踢得唔快，但令我以為係bale係西甲個球咁

迷ca永遠冇錯
等ca出黎打救啦

成條防線 除左 天神

Kai今場上力 係中場串連

除左林狗朗狗 今場唔會屌班球員
完全係靠佢哋自動波拎分

卡巴叔係廢 但唔關佢事 擺明比撚狗放上枱玩鳩佢

半場要換嘅應該係佢

點解有好球員個陣偏偏個領隊就咁撚廢

究竟點諗到4222

個人排RJ 大過施華
施華除左球直接犯錯都冇乜伏，RJ又直接防錯又幾球失位

邊估到朗柒咗三季都仲可以留低

天神今場後防carry

Rj係可以自己搵位出波
Azp邊度做到

屌你,3球呀,你估邊隊對閪布朗會失三球

有冇手足呢場之後正式轉態反撚狗

但無撚伯又吸唔到佢地嚟

乖乖地踢4231 433啦

Kai反而要打後一格
Mm打前

出mm同kai打攻中 但又有華石 好難揀

所以呢，其實大家成日講咩「P牌生面口講on9嘢」我好少會講埋一份

佢同袋球one two 做得幾靚

差幾個身位都輸
痴撚線

幫占狗條仆街仔執咗好多屎

睇唔清楚第三球kai隻手掂波位置
係咪係綠色位置手球 所以唔計？

冇左翼

迪加都走啦，撚仔都可以

點解雲拿幾場都踢翼？

簡迪 唔好再帶咁多波 逗返後面
幫手執屎好過啦

咪又係踢1場傷幾場
點解洗咁多錢都仲係咁絕望

上場Chilwell明明正常
然後就連後備都冇
有Chilwell仲出乜鳩野朗

呢場點都唔會屌卡巴叔啦
英超其他19個領隊都會照揀kepa今場做正選啦

屌你老母撚狗, 忍多場都唔撚得
再下場已經有Mendy用

除咗鳩出同回後仲識啲咩

車迷有無見過老鼠？ 想搵佢傾波，有無佢wtsapp ?

Rb成日都踢4222
個陣無問題 有問題果個係撚狗

同motm 有咩分別？

我mount世界第一

關唔關事

佢正正經位換位唔得 係要扮下戰術大師

肯定係撚仔見隊波冇咩士氣
特登輸先3球逼隊波谷返起度氣追
黎緊依季個個都鬥心十足
黑暗兵法

呢d 犯錯 係好低級 但亦都可以話 一般都唔會經常見到
其餘還可以啦

玩左成季都未搞掂死球防守已經夠反佢

一半半

港父唔係車狗竇手足 任何言論佢死佢事

係隊波run得順果陣先換，撚狗係史上第一人

忍多佢一場睇下啲人傷好番未
下場唔得直接反埋佢老婆個閪皮呀

占下下隊到最前出波，邊返得切

個個都知四後衛牙朗係垃圾 但撚狗照用

寧願回購lamprey
除咗身體質素 明顯高班過rj

真係賭大細咁賭

點解係有顏色

要追3球明打主攻, 仲換走過人能力最高嘅Asus, 唔換入比波最毒嘅佐, 留隻不停backpass嘅毒, R哂頭

又割了

佢國際實都MOM添
係上場大戰又短路

躝啦撚狗

唔係最後一個攻勢手球唔計？

仲要三球都係鳩波
超級低級犯錯

同樣道理 Kepa根本無辜

第一次見90分鐘內可以變陣幾次
搞到班球員好撚混亂,中堅天神打到攻中咁,前鋒TIMO要去防守
出豬sir諗住佢打燒味足球,點知冇下傳中波比豬sir
朗狗比魯sir更值得out,屌佢個嘴

關閪事

佢本身都懶

躝 唔好再俾佢害班後生仔

下場仲見唔到mendy chilwell ziyech pulisic
撚狗好自己落場踢

我

係咪未傷好其實

最大鑊係阿朗

甩左個波唔關企咩位事

Alonso實有份

割乜撚佢不嬲無喺車狗竇講嘢
爆閘狗死撚開啦

撚狗條垃圾又廢又玩政治
食撚屎啦

今場好熱血
下半場鬥心返晒嚟

打build up唔應該出毒

Lampard blaming it on 'pure mistakes' today in his SkySports interview. 'Two points dropped.' Marcos and Thiago named (Alonso twice).

Looks like Alonso is going to find himself out of the team a lot with Chilwell close to full fitness. #CFC #WBACHE

撚狗用人真係好有問題
完全係夾硬塞自己啲契仔落個陣到
唔覺佢事前有練過啲陣

廢就係廢架啦，下下用老嚟做擋箭牌就不如收山啦

應該出返盃賽條中場

Rj 我真係唔會怪 佢咁嘅年紀仲要人教 要經驗 你要佢自動波守梗係會出事

應該唔撚洗再見到朗狗

穩定啲就好

未撚考牌就躝啦
係到搞爛隊波

我屌佢老母

戰犯得林伯
咪再搵埋d 遮醜布 spin林伯既on9

我地已中林伯圈套迫害左kepa
唔好再迫害第個

一條心 反撚伯！

遲下出晒來

雲拿
隊長 Kai Ziyech
咁係咪最好

其實天神開季到依家都係戰神mode
就算上場紅牌我都覺得係逼不得已

Block左條柒頭啦好心

呢個pl官方

433 MM K17 Kai

撚狗成日諗住精心設計

死得其所

佢以前都會上下黎
做左cc台台主咪冇再上黎

呢場波根本係成班都要返去好好反省
我真係唔知有咩好j
反cup都話
根本對呢隊閪布朗贏少兩粒都羞家啦

佢收撚皮啦

唔係，係因為最後果句

換走ASUS真係R撚晒頭,成隊波最識用波用好果個要換走

都唔撚明點解成日推mm去打翼
odoi起馬正正經經叫做正式翼
又話要成長又唔撚出
靜係訓練對住kepa狂射就成長咩

Chilwell無啦啦失咗蹤

其實干狗當年真係好癲
場場出朗狗都可以贏英超
仲要垃圾moses .都照一齊出

上半場就自廢左邊
下半場就廢埋odoi rj werner

你教乜鳩波呀撚狗

其實風火輪完未
啲球員場場隔離都唔同人點配合呀

咁樣真係任人中出

佢先係mistake

第一球佢返到咗啦 第三球包越 包越好似唔係一兩次咁少

人地就係想收山
車狗成日唔搵龍門, 佢咪捱義氣同你續囉

撚sir賽後訪問：三球失波都係個人mistake冇野好分析
屌你老母黎緊成季死球都要平安鐘

係囉係囉，平時就hehe 哈哈抽埋一份， 柒起上黎就割，隊波同球迷一樣咁賤種

又唔關佢事
摩狗都無佢咁癲啦

緊係關, 正如泰利永遠都係打左中堅
成個月冇踢波英超第一場又要人轉位得撚頭伯諗到

睇到好燥
明明好多機會俾kai 發揮
佢舉得手佢都有信心拎波做下一步
佢兩個就唔敢傳
浪費時間同機會
要組織就要搵前點
不斷回後橫傳
搞到隊波無組織可言
睇到好嬲

自己教波垃圾都好意思屌人犯錯

防守球員嘅野 不求有功 但求無過
已經唔求佢變咩帶刀侍衛 最重要係唔好為隊波帶來負擔
點知tsilva都係風火輪成員

型啲

撚狗好硬頸果啲黎
一定覺得只係未夾到
只要一夾到就會順過落ky

做好防守先啦 佢上左去又唔回防 斬又唔知搵邊個

其實正常人都諗到fullteam一定係
10 11 22
29 17 19
21 6 5 24
16
我當你真係有人傷出唔到fulltime 都可以打返fullteam個form㗎
19 11 20
29 17 7
3 6 5 24
1
我諗咁樣出都少好多人屌啦

你呢張相係講緊個波掂完就入波/即刻轉化做入球
但係頭先kai子中手之後係失去控球權
再到自己隊友搶返起腳俾人撲到 譚sir執雞
所以kai子嗰下唔計手球

理論上係 但大前題係左右個兩個唔好傷多個踢

譚狗走位好左 識拉空位幫隊友
但係SET波同頂波仲有排同豬SIR學

但有dc hazard cesc kante

傳左幾下先入波 如果唔係蓄意唔計

卡巴叔淪為廢老

上場佢衰就衰梗架啦
不過值得比多啲時間 未至於要即刻買飯替左佢囉

照睇就唔似綠色area
但頭先有人post左
無直接助攻或產生入球掛

鬼叫有條當頭後生同件38一樣咁撚廢咩，條友有二線料佢已經退休啦

根本上場佢紅牌以外都打得唔錯

型撚到

嗰陣見到撚9隻手舉住個3字諗緊做乜本身諗住都一定係位換位做咩搞咁耐痴撚線打機都唔會咁換啦

似係林伯叫喎，上半場壓入禁區

Mount打中間即刻醒神唔知下場撚狗點排

上半場 比人從後爆過

英超真係好少見咁柒廢既邊衛

干狗再垃圾
佢套343當年影響到全世界都研究343 包括哥狗摩狗雲加

唔好搵佢同撚狗比，真係唔配

佢上左去失位都唔怪佢，但第3球仲on99唔企出一步裝越位就係低級錯誤
對佢有期望先真痛心

人地本來都半收山架啦 係比撚狗逼佢出嚟做磨心
同埋呢場講戰犯點會夠朗狗嚟

搵返個正常翼已經好好多
Mm企返中間生幾撚多

4222真係咪撚再掂

即刻搵遮醜布

有牌同無牌嘅分別

咁果年朗狗同摩西都正常表現

林仔=3奇confirmed

咁既戰術,咁既防守,當然係撚sir個人mistake啦

咁有機會率之分嘅
P牌生面口機會大過老熟人
當然有啲係老牌濕鳩擺明戇鳩架啦

條友有特權唔返嚟防守
林狗又唔搵中場幫手

等full team再決定

雲尼亞里二世，砌完隊波就俾下一手奪冠

Mm:上半場左翼 下半場隨機 下贏緊定落後緊
Kai: 正選打翼 之後打打去收返中間 再Free roam
Timo: “run timo run”said Frank

是但啦 佢根本鳩排陣 你睇得透佢呢幾場 佢下場starting 11又變陣 fm都要固定一兩個打熟左先啦

你啱啱都見到 一出朗就成條左邊放題
一季有38場 果季真係奇蹟黎

有無人想睇rj試下落底

其實我地中後場好多個都係dup 低頭踢波咁，前面成日走到靚位都唔識畀，其實肯試既話會多幾球半單刀俾timo/tam跑

另外撚狗教防守死球同遠柱真係好撚柒差

進攻方面成撚日搵RJ斬入去，其實唔係唔得，痢狗有時攻唔入都係狂斬，真心你搵返佢地love post 睇就知，個問題係斬完中路3/4個冇攝好位

仲有走位方面未夾熟

簡單黎講要同一班人夾熟半季先，痢狗套form 除左中場會換下(中場角色比較單調)之外都好少轉，係買左南野之後先開始轉下。呢樣撚狗要學下，打死一套form 練下先，成鳩日轉陣球員又夾唔熟

其實我仲有啲撐撚狗，你睇得出佢係有sense ，不過仲摸索緊點行，隔離達蛇知道自己隊波踢4後唔掂就長踢343，固定陣式由後面放長波俾美羊哨，希望撚狗搵到條formula

lamprey 盤扭 助攻係幾好
但身型真係差 撚狗唔鐘意矮仔後衛

撚狗食撚屎

佢又係有前冇後

最on9係明知自己條後防廢 傳番後邊 人地一迫就失波

柒撚到穫穫都係輸尾柱

但咁出中場防守
仲有見今場半場咁換 撚狗一定係kante鐵膽

on撚9 抽咩啫
我哋喺車狗竇講嘢 佢喺公海講關乜事
死猁狗返去狗竇啦

3中堅好唔同，有人執屎

好！

屌你場場開波都唔同陣
球員點撚樣適應

你應該求佢長stay先岩

林狗好撚中意輸波就搵人祭旗，但從來唔檢討自己

上年就kepa + Jorginho

今年唔知到邊個

第一場：-6足球
第二場：輸女人狗
第三場：輸朗狗 施狗
第四場 會輸邊個

將冇乜人識既球員帶到上神枱
將萎根神翼改造 好撚夠pot

衰係個頭髮同女人到

有中堅包
4後衛中堅包唔到

完全封鎖啦

快撚啲閪

真 佢套343 拎英超之前 見親打3後衛都係柒

RJ 防守都好似無咩點進步過

kepa只係一塊遮醜布食哂成隊波防守嘅問題
唔係撐佢勁
不過防守唔執換全盛施治都唔會好幾多
仲要今年d膠成日一場過爆
當龍勁輸少粒都可能會失分
成隊波最好射術嘅ca幾時好番
今場有ca應該一早cup

仲要輸身高

正正經經打個4231咪好囉
買返個拉邊翼
唔洗高級數可以輪換下嘅已經夠

撚狗同球員相處真係衰過摩狗

雖然係追返三球
但次次見到追和都慶祝到咁就會嬲

卡巴叔已係第3龍既年齡
= 上季出green 叔

你會唔會期待green叔落場 有咩幫到手

我認為今場除左下熱誠飛剷食黃牌之外,天神今場打得好好,仲要打到成個攻中自己帶波入去

Chris_foy獌狗
喺高登已經好撚柒

仲廢過07-08果個格蘭教, 人地都知自己戰術廢由得班球員自動波算。
撚狗直頭搞散埋個form

其實簡狗踢多季有價好賣，佢其實麻麻地岩踢，要搵個識得岳高頭踢波既防中先得

企位意識好差

陣式都唔同
佢果邊仲要有matic cahill幫手

直接開名屌鳩球員好咩明明成隊波都run得唔順踢得差 有個人mistake就拎出黎屌 有無諗過點解run得咁差 仲要轉352但完全無練過 執得返一分係你好彩咋

Havertz打8號死撚硬
下半場個4141佢防守人都唔跟
禁區頂有球差啲失埋

Asus體能差
我唯一諗到既原因

但 433, Kai 同 Mount 同場既話唔知中場夠唔夠防守力

賽前先屌緊袋英冠不如

睇完今場 覺得簽邊個後防同龍門 都會變狗
根本係防守教練有問題

我想佢鞭我屍，但愈睇愈冇可能

老實講再比撚狗搞落去 班球員未痴線 班球迷都會痴線先

係啦係啦， 公海車狗就係賤種cancer 狗， 狗竇車狗就純種狗高貴d ,btw, 我居然係利狗

Ching你幾時恨心block哂d爆閘狗同老鼠
你成日覆佢地搞到你都好煩

如果而家隊波有個法比已經唔同哂

唔好再搵mm打右翼得唔得
袋個態唔好都叫做翼
次次轉返中場就有貨交
咪撚玩嘢啦

又講西女人害佢
食屎啦屌你老母

當佢box to box掛

雲拿好撚慘，睇得出有心踢
但一時右翼一時又左翼，on99

講真，雖然未係full team，但呢d咪就係考教練功力嘅時候囉

真係失望，排正選陣鳩，難得下半場拎返個勢，又亂撚咁換人打亂自己

因為干地真係有戰術訓練 雖然干二係柒 但人地真係有研究 林伯就自己自由發揮

上季asus都可以打足90分鐘

無上高登又俾佢騎住我

都係個句 你有練到好似費sir咁你屌球員就有人服你 係人都知你戰術有問題教防守廢你仲咁自大屌鳩人就真係太自我膨脹囉

條傻鳩仲想spin去唔關撚狗事

飛去英國斬開佢150碌

阿朗踢343係無問題

廢既係撚狗根本唔熟球員特性

照咁睇平時應該係zouma打左 施華打右

29 17 19想比人中出幾多球

我mount 真係世一中場
技術幼細 基本功施丹級 有一定速度
但踢法務實 唔會多餘賣弄
必要時仲有大絕遠射
乜撚野bruno綠木普巴真係行撚開啦

好撚嬲

Rj 真係純粹後生6尺高 速度ok
但級數明顯底一截
佢啲crossing亂咁斬
根本比唔到隊友接應
有時重一野斬去無人地帶
比機會新仔ok 但唔係宜家直接取代azp掛
Timo既定位開始尷 上腳扭波唔叻 打翼冇用
踢正前唔夠高大 陣地戰做唔到支點
真係得輔鋒位岩佢 前題係全隊踢防反

下場撚狗又多塊遮醜布用

呢d就係有防守戰術同防守體系既分別

我唔想用籃球黎講，但速龍就係咁

有防守有協防，知咩時候要做咩，個人防守能力就唔使好突出，就算你速度慢都有人幫你補位

撚狗咩都冇，淨係識叫人攻

個教練團問題

嗰下黃牌一定要食

可能我表達得差
即係類似上年曼城silva同kdb一齊出咁
打兩個進攻中場

block咗啦sorly咁多個

佢一定係覺得asus無入球能力
防守又唔夠毒毒一個掃哂

撚狗一場轉幾次陣都唔係第一次
打4後衛朗真係永不錄用

咁追三球真係唔係易事
撚狗責任走唔甩
但今場要收貨

想知換入giroud係咩名堂咩陣式
搞到個個都好似唔知點踢咁
嗰到浪費左十幾分鐘
我寧願換Tomori keep番個shape

艾人唔使理佢就得啦

撚狗嘅問題唔係呢場 係唔識教防守

踢中場勁幾多 死林9

真係唔覺得大袋有練過打lwb

感覺始終要azp在場
占狗防守企位 意識差得太跨張

Mm踢翼既水平最盡咪又係中下游

佢識閪教波

割乜鳩，都冇人同佢講野

上半場4222佔中就玩RJ斬空氣
下半場433 352 就玩中間小組

點夠你玩

不過隊波太多中場
真係要啲時間試陣 依個無得怪撚狗

最on9係佢成日對外屌球員犯錯然後下場雪人
大佬你咁樣好傷人自信 同埋隊波士氣都無咁好啦

其實撚狗只要搵steve holland 之類有啲經驗既教頭幫手執下防守已經好睇好多，不過見教練團年輕化，我估佢係怕有人唔聽佢支笛

Kai + Mount中場真係好有睇頭
兩個啲打法都幾互補
對中下游可以試多啲呢個組合

下場輸又會搵邊個非英撚祭旗呢

艾人巴打 其實你當佢係獌version嘅老鼠就得

對弱隊對面人地縮打穩守由你搓
毒同RJ唔識係前面搵位俾波好大影響
Kai今場盡力現位舉哂手都唔俾
想打爆電視

請尊重，謝謝！！！

最撚火滾係433轉3中堅嗰度打斷哂道氣
豬sir出到去又唔鳩斬

新仔到新聯賽未適應 場場轉陣轉位
遲早俾林狗玩死 玩到無哂信心

係，唔計派膠
其他失球都係make漏人企定定望住個波入

係唔集中 游魂

應該唔搏
上場大勝諗住今場好易食

點解咁快比c華做隊長

佢今場防守其實唔錯，係比波食撚哂屎
又要防守又要長傳勁太難搵

你季前又話咩畀兩年時間撚狗

屌你老母！

戰術大師林蛇半場神級調動即入三球

直接搵steve holland 當正啦 仲搵佢嚟幫撚狗

根本勤力少少比撚狗當安咁用 james後上壓前
Mount就回後補位

直走用豬換走譚就輕鬆解決, 真係當自己係十年前摩狗咁擺曬幾件前鋒就入到幾球咩

試陣唔係咁撚樣試

我寧願佢 bench ASUS 毒 都唔好再拎mm踢翼 屌你老母

Yes
戰術嗰啲我覺得可以再睇定啲先
但你自己都未搞掂就場場搵人祭旗

買佢個陣時都有講過下其實要將佢定位做華仔咁，一味向前爆就得。都唔明林伯搞咁多做乜，又唔係真係有組織，一味斬斬斬，學埋摩佬D野。

人地干3都編成季教材返去練（2日）

Azp唔係到 比佢好正常

taa防守都係廢
但高普就搵人補
撚狗就on99叫佢自生自滅

點會收貨
西布朗咋大佬

大袋7.5分
M朗 3分

本身係有料駛咩怕無人聽佢支笛

做好心理準備就算mendy 捷出曬失波都一樣係咁多

撚狗躝有消息未 唔撚識教一係唔好教 一係搵幫手
出黎搞事 我屌你咩

今場追到2:3 好明顯要收起雲拿
我真係唔知佢做乜鳩

根本做唔到依個效果

後生嗰班就算
見到林狗慶祝好撚羞恥

唔係講佢最後off cwa
講緊kai mm werner 正選踢咩位

又搵西班牙替死鬼 撚伯=宮ching

第二球衰派膠邊有得講

當初sob岩岩上台連勝都係因為有費狗時代個助攻榜住，唔知咩名，光頭佬一個

撚仔剛愎自用到，成日覺得自己咩都管得哂，自己無錯自己最勁

你用哥狗戰術同撚伯比
佢點排陣同成套逼搶戰術同埋球員特性好有關係，唔係好似打機咁

3分比條垃圾
朗狗廢足咁多季仲有正選打真係好難得

考左牌再講 佢呢家唔撚係教緊波

拿拿臨出Mendy 啦

唔覺在場有邊個比佢更適合
前世一中堅+球壇公認領袖

今場m朗俾人明爆個下睇到o咀
對升班馬都踢到咁垃圾可以收山

用埋條撚引飯嚟先

頭兩球都係

Kepa同佐狗係後備席 搵過第二個目標瀨

咁都有3分，唔知點計出黎

收球員將功補過嘅貨
撚狗到追緊個勢返嚟嗰陣都仲要搞亂檔轉膠陣
即時死晒火

timo頭兩場好有火，今場比撚狗轉陣轉到有心理陰影
假假地都叫德甲銀靴，比個垃圾教練玩到陀陀擰

全英超19隊都有資格屌我地手球 唯獨曼狗收一收皮

岩呀 我一路都想講
摩狗 干狗 真係會睇到佢有部署 有取捨
有時明知唔夠你踢 或者隊波無上力 咪主守 901 寧願唔輸求和
唔會怕你話場面唔好睇
但而家新一代教練淨係得一套傳控 人地實力高你幾班都係同一個踢法
有好多時就比人456球

對西布朗冇輸波，躝唔到了

第三球RJ幫埋對面包越位

kai狗今場開始跟得上個節奏啦
21碎踢到咁仲想點

第3球都係屌朗狗

條撚屌轉做agent算啦,唔好遺禍人間

又卸膊

車迷：3球都係輸撚仔

對面條羅賓遜喺英超淨係入過五球
全部都係對垃圾車入
其中有兩球就係今場

本來係朗狗跟緊

Silva 做到前後既連接 kdb hold 到波
Mm kai差好遠
同埋鏝套戰術走位搓波練到咁熟
車無可能做到

Werner可以有個大隻搭做影子前鋒又得
或者4231有人放波比佢跑又得
明明隊波有呢d人

人你又你出
唔用朗狗果邊攻就咪出佢啦
出Azp塞住個位, 專心攻死右邊咪得

應該位換位咪算
換咗之後收咗RJ去打右中堅冇人出波
未出豬蛇就下下都右邊鳩斬

其實咁樣突顯到mount 好醒目，每場轉唔同陣都識得搵空位，又會幫波，harvertz 又係，雲拿又好勤力跑空位同回防，加埋美隊，仲有譚狗雖然小兒麻痺，但佢補中唔係第一下，記得佢入過好幾球補中，代表佢起碼肯試。
其實車仔成條前場龍骨已經買齊咁滯，下年執中後場就正式組軍完成

寧願佢好似對魯狗咁直接叫Kepa走
屌你做啲嘢咁撚出面話俾全世界知我係啄鳩住你

朗狗以後係屋企睇波了

無撚野呀 阿狗

好勤力
但有幾個唔識俾波佢

Lampard on Thiago Silva's debut: "Thiago Silva is going to be fantastic for us and he has been incredible in his career and I won’t put anything on him."

"Apart from his mistake he was pretty faultless."
#CFC #WBACHE

失波就後防派膠唔關佢事
入波就係林伯有form有調動

追到和算係咁，以為自己皇巴拜下下炒人5678咩

咪就係囉 下半場都有係咁衝入去
比人鏟到飛起 連施華都咁樣
以後見親後防咁樣猜波都怯呀

係 但係RJ出唔切黎都好大責任

迫你直接躝
唔想鎖locker 太柒
rudiger 先做完醜人俾德國隊友睇

不嬲係朗問題啦 睇返replay 佢企咗喺冇mark人

Kepa同佐望都無望過場波係到傾計
上半場見到撚狗咁佢地唔知諗緊咩

買！

Lampard on blaming players or himself for first-half: "I didn’t blame the players, I stated the facts that led to the goals. It is not a tactical moment.

"When moments like that happen on a pitch, it can give you a character to overcome." #CFC #WBACHE

西布朗開季到E家未贏過 終諗住今場應該都係會輸 CLS 同我廿幾分鐘比人入3球 離撚譜

換入嚟又唔係打燒味 真係1999

係輸朗狗，但你無可能對住記者屌個球員囉

摩狗都識保護球員啦
佢跟左老豆咁多年都學唔到

2個交換位perfect池

一早要啦

又要出佢 又要jer住佢黎屌 我屌佢老母啦

再加埋佐唔喺度

本身條formula根本係羅湖佬斬比捷/timo喪跑
然後傷左傳波嗰件

我都話隨時賣埋朗買多件閘

唔係講笑 契仔足球真係又幫佢續到命 真係cls 有冇咁好彩

永遠冇我份
要不是我史詩級調動，1分都執唔到了

佢唔係長傳都

撚有傳控咩
鳩斬咋
堅持定針對無話邊個好d
不過撚狗係咪都無

其實佢想
但kepa 走唔到

朗狗呢d成日爆既，撚狗又雙重標準先好野，睇唔到個對待球員公平性係邊，佢唔係靠名宿身份一早俾人屌撚到開花

撚狗遲早比班契仔玩政治逼宮

第一球 我覺得龍其實可以救到
第二球 冇野好講 連施華都犯呢d錯 要拜一拜神先得
第三球 Rj and 朗 RJ上兩場聯賽已經有mark漏人 企錯位 今場又係 連續3場

呢條on9不嬲係咁

Lampard on Hudson-Odoi: Callum gave me pretty much everything I asked for. It is great to see the reaction for him to come on and do what he did [after being out for a spell]" #CFC #WBACHE

好 以後我覆咗啲傻鳩記得提我block
老鼠例外 起碼算車區手足 唔理佢就好了

屌你

Kepa 應該有高層保佢啦，始終80m

Total loss 高層無面

朗狗應該執定包袱 艾馬臣反而可能留低

你幾撚時見條撚樣入黎認真傾波啊 屌你老母閪行埋一二邊啦柒頭

我希望搞到條後防先
下下自爆場場讓球心臟頂唔順

車狗 不嬲轉幫人起機
上次對錫菲聯 個隻麥高迪歷又係n年無波入 對車狗就起孖

Lampard says Thiago Silva will be great for Chelsea and will hold his hand up about the mistake, but the rest of his performances was good.

就算唔收
都應該keep返個433

撚伯懶係有理念咁 要扮踢組織
根本當timo 李城華dee咁用就fit
撚伯冇戰術適合佢發揮
其實佢幾勤力 左中右都見佢 但冇個位踢得順

老鼠我就block
果條on9就完全封鎖

無得怪kepa仲唔搵朗狗遮醜咩
佢實覺得自己無錯架

如果唔係撚狗無啦啦轉三後衛
我覺得會反杯到
一轉三後成班靜咗十分鐘唔識踢

唔妥撚狗個性格多過佢戰術
老多十年只會係另一個摩狗

Kepa是無辜的

好

佢不嬲冇廉恥，上一季唔係靠豬一定冇前四，仲膽死係到熱血慶祝

下等睇風火輪

覺得RJ仲未去到正選位 ，見到四大中堅咁比番Azp踢得唔得。

上年年頭去Stamford Bridge 都係印隊長，真係無後悔。

Azp

433真係順返 係最尾又fuck上腦 排尻陣

（摩狗唔係先係公開屌球員既始祖咩）

屌你老母

其實話要換,好多人都要換啦
Timo打密集肯定冇用, 不過得3個換人名額,冇可能換佢

今場死唔去準備好下一場 再打佔中未

都幾似
果球可能真係左同右問題

呢場對面好醒
明知RJ一定斬，次次都封定佢右腳
唔俾斬波唔俾爆底線，RJ即刻碌柒咁

Werner真係俾撚狗玩死
今場出埋大袋同豬sir之後
佢直頭唔知自己應該要企喺邊做啲咩
唯有成日返後場攞波，徙撚哂

撚狗唔識教波真係唔好再浪費球員能力

摩三先會屌
第一季多數讚

朗狗廢唔代表撚狗唔係垃圾

艾馬狗就算啦

上半場著住件波杉輸3粒，下半燥燥地除左，結果追和，me is MOTM

摩狗以前好識玩激將法
但撚狗係真係各種方法踩到個球員一文不值

上面仲有人話唔關事

撚狗最新祭旗對象:朗狗

仲要屌咪施華
佢老死泰狗都試過幾次咁樣啦 咁樣屌個新黎有份量老將 面都唔比下

林伯收皮啦 上季到依家 都唔知輸幾多依D波 根本班後防都冇跟緊過

Lampard on Hudson-Odoi: Callum gave me pretty much everything I asked for. It is great to see the reaction for him to come on and do what he did [after being out for a spell]"

Happy仔打開左中堅

今年有冇提拔青訓上一隊

Rj 包越都唔少次 根本冇人提佢

艾馬狗都仲可以推佢上去踢無咁柒
朗狗條廢人前幾個身位都可以比人爆 真係退休算啦

其實不如圍繞w11同kai整套戰術啦

係
換走施華 得天神一個頂癲到

依家咪又中出 屌

根本要佐高互含 毒用波係廢嘅

朗狗嚴重啲
寧願隊長客串左閘等chiwell返嚟

爭咩呀，都是垃圾

朗狗撚狗都抵屌

真

反正輸3球，點解唔谷大個頭

timo kai 豬蛇 asus打彈彈波應該幾好睇

Diu

咪一鳩樣

當full team出晒都可以輸
撚狗仲可以瀨邊個

轉3後 就冇朗份
換豬入黎就打組織
得tam in 果陣就斬遠遠柱
谷撚到mm忍唔住射鳩個龍
人地802 果陣就打慢反

佢地傾計講咩文？

好似街場d大肚腩肥仔咁
比人羞辱式硬爆

反而我覺得佢都係會留朗 始終牙朗係為343而生既男人 留係到叫多套戰術比你地睇下

有冇人覺得timo個定位好亂
打正前又麻麻打翼又好似無咩野睇
唔知點出佢

嗰陣睇佢同佐狗講應該點撲好好笑

重生吧 袋狗

咁啱豬蛇喺前面笑

結論：
1.m朗lan
2. werner打邊幾差 踢番正前最好 佢同咸冇得一齊出
3. 萬子踢番中路較好 同佢好有heart去踢逆境波 好respect
4. 占啲position full team情況下優先出番azp先 佢要磨練下
5. 冇得塞晒中路黎踢 要有兩翼拉邊 美隊同ziyech幾時出得呀屌

要save

用手果下 好撚肉酸

其他時間正常嘅，向到前傳都係有用

根據同一標準，撚狗記住jer撚到朗狗後備都冇得踢，叫佢搵定下家

廣東話囉

撚狗點都留朗 賣撚左點玩3後保命

其實可能真係講緊類似既野

你睇 出咩龍都一樣
冇防守戰術m字腳等人中出既

你有冇見過魔佬嘅功力啊咩都賴得

班青訓應該得返Gallagher 有潛力踢得掂
嬌仔又傷緊

無人識放長傳

最後玩到226

今埸咁擺佢無錯 佢多數係half-space 偏左游走
問題係後面應該係有左閘升上黎同佢配合
但佢後面果個係牙朗
牙朗知自己慢佢唔會太常上去幫佢
變左今埸有雲狗彈個波去後面無人接

果球睇到眼界大開

睇到叫撚左出黎 呢場閪波
撚狗盲目轉陣 亂鳩咁換人
基本上D球員都唔知自己做緊D咩

雲拿下半場亂鳩咁走位 隱左形咁

事實阿朗個邊都死左火 仲比人做爆破

條傻閪識撚整戰術咩

點止正常

朗差唔多打到變lwb世一

要踢雙箭頭撚狗ball好難唔出tam/豬

燒唔得幾耐
成日為咗私怨犧牲隊波成績
佢成日d雪人 用人攞明唔係睇表現
kepa應該係拒絕離場林伯己經想做鳩佢
少少錯都要放大
四大派膠 死球漏洞阿婆都睇到嘅問題又唔理

笑撚死

頭先仲比人話我點解問唔出azp，我話azp唔防守跟住仲比人屌

唔出豬唔難

如果圍繞佢踢就應該夾個中鋒比佢

朗狗已經係佢最後一塊遮醜布
Chilwell出返黎佢應該無晒藉口

其實都唔算好poor

有關係都未至於7到咁既

三前鋒其實係師承daddy
1314對psg daddy最尾都係出3後反杯

我覺得kepa同佐係傾緊差唔多既內容

主要係佢打陣地廢 咁快豬波對面龜縮佢就隱形
拎佢嚟打強隊防反就幾sharp既

似翼又唔似翼
大家都估譚set波比佢走
但佢企位又唔似係咁
打翼佢又無爆破能力
成場不斷浪費氣力
R頭

真心想輸左佢 屌柒撚狗
而家比佢追和吊命捉鬼

Yes
但想睇返佢打RCB

林伯特煮艾辛呢

好撚正 佐又好認真聽佢講先好笑

佢都唔知自己踢咩位啦
諗住拉邊又見到Mount odoi
走入中間又有Abraham Giroud

Cfcdaily好球！！！！！！

Timo + kai
Odoi入嗰球kai做支點無問題

Werner Giroud Abraham
Odoi Havertz Mount
Kante
Azp Christensen James

已經唔撚知係乜鳩陣得撚狗先諗得出

呢班真係好球員黎
唔想玩到要反面/好似奧斯卡咁玩壞

柒就一定係柒，只係有樣嘢令件事發生
我記得迪加定蘇馬都試過一換左右就甩波

派完膠有同天神掉左位

反正都係後備

打到咁撚樣都收貨

又唔係要擔正

讀心師
分分鐘真係講緊呢d野

當佢華迪咁用

“He (Hudson-Odoi) made a big difference”—Lampard on CHO. #cfc

譚狗set 撚到波咩
要set 波就豬腦
大腳斬前 豬腦二傳跣比華拿爆單刀好過
早一兩年有球都係咁入 不過華拿係世三

控失左關閪事 要講就未適應一控波就會有人拍過黎

最好一定係最前
佢跑得快只係岩佢埋門走位
佢啲dribbling差到

其實打得好係衰致命派膠

迫害
我們是無辜的

佢負責打強隊,譚負責打中下遊就fit曬

朗狗我屌你個臭閪, 波唔向前傳, 罰球爭住射, 防守又慢過閪, 聽日好快撚啲同我仆街死

上面張Gif入面三個
咁啱都係上季俾撚狗逼害
豬蛇又咁啱「尾尾嘴」好似笑緊咁
好似好明白咁，好正

兩個反撚大將軍

得椰子同佐真奴係識傳呢類波身後波比timo 追
一個傷一個可能走
宜得場場睇簡迪既世界級傳送
亂咁帶波 錯過哂比波時機
要比果下永遠都唔即傳

撚狗教埋呢季都仲係無form 唔該躝

今場唯一高興係kai打得幾好

新問題: 袋狗左邊好過右邊
美隊又係??定右邊都可以呢?

試陣前提係你要有固定嘅form同位置
依家場場唔同陣又臨時轉4、5個陣只會攬到亂晒

睇到猛上季對狼隊入果球自由球 同呢場球遠射就知點解撚狗要靠佢遮醜

今季有前四都唔會炒，下一季就難講，睇條壽頭美其名試陣試戰術實則亂鳩咁黎就想笑

牙朗唔肯比波佢已經爭好遠
同埋佢打翼果種唔係發動攻勢 要係單對單準備end product ，所以要戰術點set (如果有）

屌啦 林伯 又叫人訓練比心機又乜又盛 人地入到波就話made difference 講撚晒佢啦

認同
依個時候豬其實仲好有用
唔明點解唔出
豬+timo 應該有火花

其實今場袋打得好係好事，因為林伯應該會出多啲佢，大家唔使睇西波

下場出返佐狗算啦
咁樣踢真係似足pro club衝晒上去, 跟住失左個波輸反擊

幾時出埋Ziyech Pulisic

佐: 5555 55555 5

咪就係鳩陣囉

施華佢有讚嘅

Kai其實識set波
冇豬都唔緊要，等兩隻翼出番黎，kai打10位可以自由人去前面set比兩邊跑，再比t11搶

真係猛狗嗰球打番個勢番黎，遺傳到上一代never give up嗰種心態

袋一定係美後備

袋應該係有練好射波 但以前的突破冇咗

柒一場都仲值得比機會
其實zouma 天神算穩 輪住踢啦

人地下下拍巴屎點用timo 係時候踢返防反！

打四後衛出呀朗真係仲衰過艾馬狗，賣左呀朗先啦

其實好合理嘅，只係佢派咗膠先俾人放大嚟講姐你當佢係3rd captain囉，之前vvd 都係加盟冇耐就做呢個位，唔通真係俾簡迪做隊長咩

MM真係好抵錫
係撚狗玩死佢

捷狗快撚啲出 唔想再睇攻死一路

不過今季d收購睇得出係幾好
夾到應該有野睇
而且隊波戰術變化大
如果比哥狗教應該幾爽
撚狗硬係唔知教緊咩

點都係下季先係最後機會
唔得就完約好嚟好去

印清好球！！！！！！！
咁啱三個都係被人迫害

場場唔係後防就龍出事
真係入幾多球都冇用
已經成兩三季都係咁
其實今日第三球，
都係JAMES 包咗人越位嘅問題
其他三個都好醒上前咗
如果出埋ZOUMA, 整體後防智商會再下降
更加尻下尻下
同埋林伯好鍾意JAMES ALONSO / 艾馬 兩邊上到好前
ALONSO 上完去又唔夠力水返黎下下俾人爆返轉頭
艾馬同JAMES 呢就直情成日想返又唔返Positioning 問題
人哋攞埋波衝緊先回身追

簡單啲講JAMES ZOUMA 呢堆就體力好但足球智商低防守走位差
但女人同 ALONSO 呢就完全相反

如果買唔到後防，真係等俾人長期中出

下星期美國狗同椰有機復出
睇佢兩個好過啦

下下控波彈到幾丈遠同鳩吊波

又撐返佢

其實RJ斬波咁有威脅冇咩可能唔出，撚狗係要搵個中場幫佢補位就真

轉做scout算撚數啦條撚樣識閪教人咩

下場美隊同耶狗有機會出得點都好過今晚既

根本tam同卡華利雲一樣
鳩足89分鐘
唯一有用就係入波果一分鐘
佢撚識buildup play咩
tapin又廢

袋狗完全cover晒azp既弱點
唔需要合作 azp唔撚識踢波就死返落後面

獎勵足球 下場正選

我估林伯都係比佢哋後備出

卡華利華係識做支點架係臨尾果腳垃圾

但今場好大問題係組織方面
kai想set波但無波到腳
但佢幾下都set得好靚
後場向前俾波供應唔夠
唔敢傳

佢打右翼果十零分鐘 廢到笑

好撚矛盾
宜家隊波係因為撚狗所以搵到黎
但撚狗又唔識用佢地

美狗打到正選嘅時間有冇一半

大袋無罪 反撚有理！！！！！！

天神調完位都咁撚神

timo同咸再騰高一格
mm同毒狗同一行
iq150啲嘢好難諗

pulisic係多仔好似係打右既

有RJ可以繼續斬燒味

想改名迷猛
就算打翼廢都場場搏盡
一返中場仲要救世界

真

撚狗真係好撚戇鳩
成日公開屌球員，講到自己冇責任咁
唔撚係做領隊做撚到咁啊

搵Kai 做二傳set波其實幾哂料

都冇一個清晰定位 kai又係咁

睇死下場又獎勵足球

佢first touch 好好 尾段簡迪傳中比佢小禁區轉身果下
唔洗修正直接轉身 好多時拎波都係 可以拎完即比

係，客串住左閘都至少多個人防守加防死球。
到時Chilwell 係左，右閘就睇對家左面速度針對番出邊個啦。

我覺得azp算係最有當年車仔鐵血打法嘅人，有佢落場定好多
捷未出得就出住azp左閘先
阿朗就可以收皮了

佢宜家真係權大玩撚晒

而家冇翼衛+唔夠中堅都玩3後啦

換出黎果陣唔認得佢
老左咁撚多

之前復賽對精宮都幫bentake起機

垃圾西布朗都贏唔到叫我地車迷點樣有尊嚴咁生活落去

Timo係撚蛇手下應該都係水貨feel

好掂wo
佢d撞牆好有威脅
同timo d彈彈波幾好j

你乜水？

嬴唔到係柒
但落後三球 都追得番 都安慰既

有啦 咪8號位
係班友傷哂先搵佢打翼搞到咁多人屌

Timo算唔算prove咗佢打唔到翼

我教就教左，佢地踢得鳩關我撚事

到azp 俾人爆起上黎
不堪入目做左鐵人28咁耐 俾人爆都屌唔落手

有咩辦法
傷晒

放心, 獎勵足球下場繼續用tam9打正前

你唔俾Chilwell 搏著上場咪用返三中堅囉 明知四後朗狗柒撚硬都用 冇中堅同佢執屎 on99撚狗

佢陣地係識set, 但後場build up果陣佢係走位舉手果幾個黎，所以問題都係中場一做到反擊，邊個做比波呢個角色
所以唔只一次幾條友都一齊向前衝

對弱隊擺大個頭kai mount koavcic三中場
同對面鬥攻算
對強隊先kante kovacic kai

如果433 個6號位用毒定高會好啲

原來第3球入波果件原本係朗mark
收得皮

換左髮型型左wo

條後防暫時要出兩個有經驗既頂住先
至少要夾熟d先可以俾番rj出

佢喺rb都係翼同前
嚟到點解好似廢咗武功咁
你知我知大家知

至少我覺得佐仔一季可以正選出到15-20場，尤其係快車期就係睇輪換同體力，我地多人係好事黎，前題係撚狗識輪換

好似打盃仔隊垃圾咁，明知高狗咁重要都出佢踢足咁濟，kai又係打足，跟住今場高狗半場要換走

呢個陣除左傷兵已經係85分以上既陣，打唔同隊可以出唔同人，但居然可以玩到咁

執返1分真係好彩，3場已經俾愛彈甩左5分

路維都搵過佢打翼
又係踢唔掂
雲拿依家定位唔知係咩
希望椰子出返嚟佢打返最前會好啲

我都係咁諗

起碼下次無翼嗰陣 會出大袋頂囉

Thiago

基本上Kai MM 一定係core

唔係ca果d傳統翼
要佢踢就好似auba咁halfspace插入
再搵人斬地波比佢
唔係on99又高波

今日都係意外，對面泊大巴，佢難d 搵速度突破

第一球唔係朗set俾人直頭唔洗失

打利未出事前啲配置排得唔錯，睇得出係有做功課
但點解今場會鳩到咁

真
唔反他

如果前面兩隻係猛同kai應該毒
但如果有佐幫手守下波應該高好d

就算係球員柒都好，邊會咁樣公開屌
做領隊預咗要食埋啲食分責任
保護球員，撚狗就次次失利就推啲球員受靶
以前覺得煙剷成日講唔知好撚戇鳩
而家覺得講唔知唔係咁差

總知朗狗就死9硬

又唔撚識用唔知買返黎做乜鳩

以撚狗防守戰術Thiago嚟到都係柒

今場試到佢兩個打中間幾好 希望撚狗唔好再放佢地打翼

其實兩個都做唔到

反擊個個都向前衝無個識用波既埋去幫
最後又斷纜

有無人知點解打4後出朗狗都唔出azp

冇關係，球會一路都係不斷換教練換球員直到成功，搞唔掂就躝，冇話邊個係獨一無二，無可取代，總有領隊球員會上車

我懷疑VVD嚟到都係做風火輪

講組織一定出高
但後防咁樣 冇kante執屎 搞唔掂
問題kante進攻決定垃圾級咁滯

朗狗下下都回後, CR7都變垃圾啦

講到口臭，timo 幾場一直都跑到好多空位出黎，係冇人識畀波

佢2個要一齊正選都幾難排陣

認真Silva 除咗粒膠之外踢得唔錯

Azp應該變左 捷占後備 輪換一邊

煙蛇句i don't know救左唔少球員心靈

Thiago經驗老將第一場就俾你屌

Calvert Lewin 頂頭勁好多

好地地真係打433 算
4222 防反有毒都係比人屌撚死

G持今季就all in飯狗
不過前提咪放佐去阿狗 pls

vvd都會助攻俾人
不過一季一次囉

同埋lb一定要係chilwell
隻閘拉到邊隻翼先有本錢內切
好似digne/676 robertson/mane咁

thiago都係踢到佐狗咁

到時可以改返篇怎樣才算贏車仔

用波好好連接到中前場

唔駛懷疑 根本就係

如果上半場唔係玩尻斬 可能做到你講既
但玩尻斬點都傾向豬sir多

其實摩狗呢樣野幾好 佢好多時都屌番d報紙佬轉頭將個矛頭指向自己令球員唔洗受壓力

撚sir 係場場唔同戰術
定係真係9黎

佢傳波幾夠膽，平時班中堅淨係識橫傳/9斬

出唔出毒都變世紀難題
而家打升班馬已經咁尻，冇埋毒執屎真係仲大獲

Barnsley claimed their first point of the Sky Bet Championship campaign after drawing 0-0 with Coventry at Oakwell.

原來依家先有第一分

其實天神搭秦狗唔錯
係球膠將秦狗無限放大

某程度上，講唔知都係自己食咗責任

好老實 今日女人同佢 比左好多地波上中前場
上年係1球都冇

iq150但係eq50

高層球員俾屎佢食都冇怨言

thiago一攞到波想搵人one two
一望上去
屌個個都係哂最前傳撚咩

我真係唔夠膽講，以撚狗咁既防守教法

始終車仔而家最需要穩住防守，最穩陣嘅azp唔出唔知撚伯諗乜

佢弱智的 天才一線之隔

係長短傳都好有水準

抖音狗同椰狗是旦一件出得返已經好好多

上場直頭跑完，前後左右都無人，得一兩次有個毒撚係後面，傳左比佢又係時間停頓

要沒有球員失誤
否則不算贏了車仔林伯

其實撚狗有咩防守戰術可言

唯一真係大意派左粒膠，睇佢個樣自責到呢

不過調整得好快

唯一一個炒油王既教練 還我沙爹

係打中間勁好多 放兩邊佢兩個都廢好多

起碼沙sir見到有form
知自己想踢咩
我覺得呢班球員比沙sir可以有哥狗6-7成

明白佢想俾RJ上
但我覺得未齊腳下出返老將先會好啲

我自己呢家真係prefer中場 MM Kai Kova 做膽

又柒左d既 第一場英超就搞d咁既野

無
條防線好似真空
好多空位

有無拿坡里手足一齊去沙爹屋企跪佢回家

佐狗有長波

始終啱啱黎咗冇耐係要俾時間適應

Kante 越打越差
D 傳波決定又差又慢

英超其餘19隊波是但一隻翼都可以任爆啊朗，出隊長頂左閘都唔好出佢痴線

其實thiago個踢法咪同佐一樣，上場防守都一樣柒左野啦

唔同既地位就係痢比好多位佢用波，佢根本可以企地地睇定黎傳
痢真係有協防同補位呢兩樣野，even隻阿樂防守屎咁，中場同翼係會幫佢防守比佢盡情上去攻
撚狗學d唔學d

呢到冇人睇得出

冇計
粒膠真係影響太大
落後一球同兩球心態差好遠

佢係一場唔同戰術

Kai打邊冇人識俾波佢搞到佢要落到閘位做波

高狗真係要做住輪換練下踢6號位
Kante d傳波真係搞唔撚掂

MM加KAI俾沙爹用=KDB+SILVA

iq150 先識答

下場又係全新車路士 永遠保持新鮮感

仲癲撚過肥賓場場唔同11人

毒毒 高打雙中場 kai攻中會好啲

仲要本身朗嗰球己經係膠
再短時間失多球膠波

天神好有執屎意識
天神去咗執屎，泰狗又識補返位
搭蘇狗，蘇狗會補慢咗就會有機出錯
不過天神蘇狗第一場明顯多咗溝通

我覺得可以試吓kante kai kova
不過撚狗實出mm

呢隊波比真係玩進攻嘅教練黎教 真係FIT到仆街 撚狗醒未

呢個先係最大問題
係人都知你唔夠快
都唔諗方法補位
不過當撚蛇可以諗到azp單挑auba嘅時候
你仲覺得可以點

佢淨係可以做純防中，傳波都係要做最簡單

猛同KAI雙攻中

問下條痴線撚狗，明知朗狗炸彈都照出

好性感

事實mm同美隊先係呢隊閪波既真核
由上季到今季都無變過

佢中場中黎
幾時踢過純防中

4222 433 343
最後一中堅陣

沵都試過屌報紙佬屌到俾意大利郵局串

連哥狗呢種成日試陣既，都係訓練果陣練定，落到場唔得就傳紙仔換翻老本行/本場換翻

撚狗一場換三次，當踢fifa咁，禁個制班球員自動識跟戰術走位

除咗死球我真係唔識睇防守戰術有冇人講下唔同隊嘅防守戰術

高狗 如果淨係用佢做build up，之後唔洗參加太多前場工作 我覺得打到個6號位

1黎可以留返佢體力
2黎佢啲兩年防守好左好多 小啲熱誠快剷已經差好遠

你有form攻得好唔係咩問題

講咗幾年仲有人話k7係純防中

叫條鏝城名宿去鏝城教

艾簡達拿=球員版哥狗
淨係揀勁隊踼

次次見到佢出現係人地禁區就嬲

每次見kante推波上去傳波 就好撚嬲 佢d選擇真係好撚差 隊友現左靚位佢又唔撚傳

Kante已成廢人

而家MM timo kai 三個都未定實踢咩位 三個自由人咁
可能等CA 椰樹返嚟 個正選位置確立咗先會有起色

又loop過 停啦好嗎
究竟要解釋幾多次毒撚係box to box d人先會明

主攻出簡最大既問題係佢會喺中場陣地推進嗰陣比失啲簡單既轉移波，但兩閘同高狗已經壓左上去做接球點，一turnover本身壓左上去嗰幾個又要勁大範圍咁回追，到搶番成個陣型又已經番到去自己防守三區重新猜上去，無限loop久守必失。

打廢隊我寧願佐高互含去保證推進既穩定性、減少turnover既次數，而唔係為左守turnover而出簡，咁樣根本係本末倒置。

功課做哂利到 西布郎自動波win

佢啲tackle好唔到位

世紀難題

kai 黎到軌 可以學識踢哂10個位
唔洗爭位 super

哥狗之前迪布尼施華咪一撚樣咁攻

每次見到呢班球員出場一次
就增加左我每次對沙sir既掛念
對得時間遇上錯的人

係椰美仲未出到嘅情況下
中場都係出番佐高啦
Kante真係唔適合踢主攻波

佢應該諗下有無需要James 成日上去尻斬
閘尻斬做核心進攻戰術
最少中堅好似猁有vvd 法賓奴
又有左閘Robertson 呢d快人回防補位

班鬼佬過飯仔會解決到中場問題

但mm 又冇理由棄

沙狗果陣毒毒明明識傳下波
一到撚狗接手變左傳炸彈
問題係邊個我唔敢講啦，怕比人咬

撚狗不嬲打強隊好過打弱隊

佢仲未有工開仲有機會返嚟

佢差龍中堅同左閘未踢過

輸撚狗

撚蛇奶少啲鮑魚,上網又好買書又好玩FM又玩,練死一套戰術先啦,佢家陣拎住成堆神裝但係連新手村都過唔到

英奴食撚屎

突然覺得要高狗踢垃圾車好撚浪費佢

睇完今場 我覺得好難可以唔用MM同Kai
佢兩個真係要一齊出

撚狗執撚左咁防守都冇改善，做哥狗助教都唔夠班啦

pls come back
沙sir番黎我有信心kepa可以上番第一季水平

是但搵11個落場算啦，有新教練黎先再練陣式
呢家自己傾好邊個出先，冇氣就自己叫換人咪得

仲要有時無啦啦自己推入人堆或者死位

講真打完白禮頓同西布朗我睇唔到隊波喺撚狗手上有咩希望，定係真係要等到full team先有野睇

人地6秒可以逼番個波番嚟嚟

以場未kante搭 Kovacic 踢左d咩出黎

沙狗>>>>>>>>>>>撚狗

啫係林伯令簡迪唔識傳波？好有可能喎

個個都downgrade
不過一定係佢地錯
迷撚唔好咬我呀
雖然好想睇你地上水

美國仔Alex 係咁吹奏

鬼叫佢不射男
識埋射波而家應該仲踢緊皇

唔駛懷疑 係一定
Oblak嚟到都會變廢人

full team先打贏西布朗就真係等死

以呢個目標練

你必須給林伯足夠的換人名額，否則他不能排出最佳陣容

高狗 kai狗 豬蛇都係
尤其高狗，明顯高一級，但除左佐仔冇人有意識同佢夾到

豬蛇明明有料，當佢老左體能差都可以比佢踢6-70分鐘姐

Kai有潛力同高狗互含，但比人禁屌冇機會試

成手好牌踢到咁
得獌踢得柒過我地

仲有Timo同kai

D英撚根本全部自視過高

都唔會就算34歲嘅摩迪都係勁佢好多
無論防守進攻都係

有幾件靚牌唔知幾時先出得

係 但佢有速度追得返波

如果要取捨 我會揀要一個可以係build up上面幫到手既中場多啲 我自己prefer MM Kai Ko做膽

條垃圾教練撚識教逼搶咩

其實依家中場真係好尷尬
明明全部都好有料 但係又諗唔到邊個組合係最fit

打到咁仲有迷撚架咩

叫迪鳩迫到去對面禁區

撚伯係咪冇練過防守所以唔識教

因應唔同對手而出囉

可以打到哥狗咁 控制到中場 又有系統迫搶
咁冇kante一定冇問題 但撚狗可以教到咁？

到時Full team 都柒既 點算

welcome達sir

但佢防守又唔差

換教練

無謂拎件全盛係世一中場既嚟比
如果佢識射波起碼都有得穩定出下場
而家就練好d防守學Thiago 果種踢法仲好

一個好嘅教練 對呢啲有明顯弱點嘅球員
畀得夠指示 戰術上做好支援
絕對可以將球員嘅弱點 變得冇咁暴露

有kai timo踢下游踢到咁都唔收貨
而家最怕fullteam都係咁

我地撚狗真係未有咩野戰術可言

Build up嘅我揀高佐kai

沙sir
you are my love

宜家想Timo快d開左齋先

撚狗仲有兩季命

呢度實有人屌 但如果毒換到一大舊錢可以買山曹
會真係考慮下

姐係干狗個朗同今日個朗既分別

當年摩佬可能唔洗練波
日日練體能就夠

仲要考慮咩 狗衝啦下話

同隔離隻蘇狗真係難兄難弟一樣垃圾

賣到100m g持

人哋都唔想嚟

蘇狗追到3:2果陣一定唔會換陣
當然蘇狗教既話有冇機會追到兩球都唔知

呢兩個真係好精彩，一時瑜亮

你係咪on9
佢哋係傷先冇得出

高 MM Kai 啲3個 真係好難揀一個drop

越諗越諗唔到有咩理由drop佢地

撚伯唯一勁嘅就係佢下半場輸波換入嚟嘅人一定有貨交

Drop簡狗

好多迷撚等緊出黎反cup，歡迎佢地拎冠軍黎鞭一眾反撚屍，如果拎到既話

我咪咁講

佢咪勁在哄到高層買人同哄到班人肯黎囉

而家對波人腳豐富都可以話係全歐洲最豐富 完全可以係睇餸食飯 每一場因應對手出唔同陣 但係偏偏呢條撚樣日鳩日出埋啲閪陣完全係錯誤配搭

之前話kante 唔係班霸料俾人狂屌
唔係話kante 廢而係功能有限
有邊隊頂級球隊會拎kante 黎打正選 最多杯賽出黎做奇兵

同埋成隊波吹太大
好聽就全部潛力新人 唔好聽就全部二線
你打FM 成隊妖人幻幻都好難拎冠何況現實

呢兩條呃飯食既契弟
唔知邊個會快d用完名宿光環

同kepa卡巴叔一樣
一個唔郁咁輸一個派膠式郁住黎輸

呢到從來冇要求呢季車狗要拎英超

要求既係比人睇到佢有一套form

打到咁有前四還神啦

同今場咁
負碌足球never die

25圖又 撲波入波

撚狗：無form勝有form

btw個陣其實算正常 問題係死球防守再次走漏人
頭兩球都可以話係球員派膠 同埋進攻睇唔到有咩配合 冇人哋強隊嗰啲小組同逼搶

高打6號位好浪費佢嘅推進能力
現階段我會揀高佐kai//mm佐kai//高mm佐

最大問題係林狗唔夠膽棄毒狗

佢係班霸料 隔離有個普巴咁既全能中場佢咪踢到識飛
但真係唔啱而家隊車 完全夾唔到其他中場

撚狗=球壇臥龍，蘇狗=球壇鳳雛，二人得一，可毀天下

呢季隨時要比daddy騎住愛字頭食下遊又穩陣過我地，大家準備好做波台笑匠未

講緊d 足總/聯賽/歐霸杯 + 而家前四都未必有
椰子 chilwell 復出最多會有d 驚喜
整體班人實力就係得咁多

譚狗除咗執雞 感覺冇咩作用

陣間咪又讓四大戰

佐再硬淨啲其實可以

唔覺實際上前4係做到
隊波人腳點都好過愛字頭，但人地穩定咁食下遊，我地輸升班馬

認真，今季有機會冇前四，痢鏝痾鐵膽，剩低個位同熱獌爭

tapin都把握唔好
唔該真係唔洗佢練波
每日對住埋發球機
tapin返千幾二千球先比佢走

今晚場波又好笑又嬲又憨鳩 高潮迭起

唔係son狗爆發 其實熱都麻麻地
真正有form真係列愛阿呢d波幾好睇

執雞都要識走位先執到
佢係有料

林伯成日雪人其實做球員都幾大壓力
pulisic > giroud > kepa > jorginho
kepa 同 jorginho 明顯雪完跌咗watt

見到班球員咁生性算啦
追三球唔易架

仲有拖肥狐狸🦊

kepa唔係跌watt先雪？

我覺得高既推進能力 係用黎破解對死曬位既情況
或者佢要護球 用推進能力去比空位自己搵隊友比
唔洗要佢長推直進 因為佢去到final third作用不大

學煙蛇咁踢

煙都要出簡

佢同timo上半場頭段把握力好已經唔洗咁啦

請返佢就一天光晒

毒撚打唔到主攻
個教練又廢唔識調整

唔一定
不過一定好過呢家
起碼唔會一場換三次陣同埋公開屌班球員

有冇理性師兄講下林伯隊打比群係點

鏝痢拎左頭2
後面仲有李阿熱獌拖肥

簡狗回塘就吹到佢本身就係二線料

又係狂失波

Allan呢啲咪好似佐仔咁
但佢硬好多 同埋又護球好

佢出簡都唔係防守要嚟前插同進攻當時係格格不入但又冇適合人選
而家有Kai可以打嗰個位

人腳排到前4
教練發揮唔到前4既能力
本來呢到都係預車狗3-4名

但係佢幾乎次次轉陣都有嘢睇懷疑特登

追番兩球好好哋 撚伯daddy
無啦啦換個三後冇中場鳩陣 再加啲挑戰比班球員

場場下半場咁433自動波都夠食晒中下遊啦

唯一正面少少嘅地方

Allan係佐狗守護神黎，呢兩個係一齊出
佐係拿記果陣就係足球機咁企係到踢，Allan跑全場守埋佐狗果份踢擦鞋波，有波就比波

諗返起班球員話撚狗每次訓練都有新野，其實應該要整啲固定既training drills例如傳控迫搶守遠柱角球，呢啲野練返好先再理球員感受啦

浪費左十分鐘

佢根本就應該打433

今場轉343邊有野睇 閪咗十幾分鐘
自己搞返沉個勢

進攻點？佢教咗幾季其實應該要有套進攻form

有冇人見到撚狗個半場閪面好想笑

佢呢家係愛咪做緊類似既野
同埋佐走左之後 佢係拿玻璃都係頂佐個位

所以咪話林狗搏炒
好好地打起道氣 班球員未適應得切又轉陣
個陣擺明無練過

佢上季季初明明有套進攻form
睇到係由後面推進上去，雖然防守差都可以用進攻cover

下半季就開始走火入魔

一次半次就話神調動姐
次次都係咁
就知佢神農氏嘗百草啦
唔work咪上季打列斯咁囉
Don’t know do what
唔係轉就好都要練過先得嫁

豬蛇去其他強隊都未必係正選嘅
但上場時間一定多過跟撚狗

因為下半季啲人大巴
上半季同我地對攻open play

其實可以參考同愛華頓中場

簡迪做杜古尼咁 唔洗太參與進攻 組織交比高美斯 Allan同埋踢假翼既james

撚嫂個pat 咁扁

有美椰捷 出番是但兩個進攻已經會好好多

佢防守落腳唔夠準

Allan先係唔參與進攻嗰個喎 杜哥尼成日上前

人腳講真除左名氣排到前四?
豬/ 譚 一個太老一個太嫩
雲拿德甲算一線但同前面 阿古路 奧巴 Kane Vardy 有距離
翼 唔冼講輸其他隊一大班
椰子有能力但踢荷甲都出左名軟, 踢英超正賽除時波都hold 唔到
美隊傷多過踢
中前場 MM Kai 講左好聽就潛力 唔好聽就二線
後防 自己有眼睇
新援Chilwell 都係有攻無守

唯一有級數得同kovacic + Kante

美隊希望出到六成場數

有呀佢轉343咪直接打沉咗隊波囉
本身好地地打433成班自動波run得幾順
冇啦啦換走Silva放豬sir入黎搞到冇晒後場build up啲波去到中場斷鏈送咗十分鐘走

直接回家la diu

ching 9up都幾勁

迷kai 明顯有腦有意識去走位 做配合
可惜今場2射都被撲出

唯一幫撚狗護航就係從未試過full team到一個月咁濟

Allan純掃波，黑鳩b2b，Andre Gomes 類似華錫個踢法
我睇落係咁

仲幫佢護乜撚野航
今場點殘陣都唔係上半場失3粒啦

撚狗躝啦

其實事實證明 撚狗係知433最work姐係上年個陣 但係條撚屌就係想試新陣 佢見呀屌433都追得到啦喎 又即刻鳩痕出個奇陣

佢真係勁

反而雲狗跟著撚狗真係慘
最殺食係速度 跟住要陪佢玩燒味
佢就不停走位前插 好心就練下配合下佢啦屌

頭兩球真心係唔關佢事嘅由其第二球
有嗰句講嗰句啫

但人地杜古尼就算插上 都係做簡單野 邊洗好似毒毒咁 做咁多
不過人地左右閘上上落落攻守兼備 幫到好多

垃圾撚狗
做下煙蛇助教 學下嘢先啦

我由上年都講架啦 炒撚狗就一天都光晒！

Timo心態真係好好

我由請撚狗果陣已經講緊

名宿足球真係搞死隊波
唔想車變米蘭

反撚大聯盟

上季仲話冇得買人可以用黎做遮醜布, 今季咪見曬底

中間幾球失波 個cam幾次即時對cut落後備席個畫面

其實個乜乜尼踢法都係b2b，簡迪如果要做純掃波要學Allan，打擦鞋波掃蕩，拎到波就比黑鳩/高美斯

所以咪話屌kepa真係中曬林伯計
求其搵條友嚟做擋箭牌

希望kepa可以去第二度搵番啲信心

一係撚狗落order叫毒毒做波 一係毒毒自己唔知自己做乜
根本好多時佢搶完粒波俾隔離就得 佢又好鬼中意推人堆再俾失

但係allan識傳生個波同帶生個波
簡迪做唔到

呢樣都真，完全唔見撚狗係過頭波呢方面有咩套路，結果雲拿次次都係白跑愈講撚狗就愈發覺佢好多垃圾柒事

兩個都係垃圾

屌佢老母啦玩鳩陣 上年又係咁下下都玩到冇分可失啦 先黎正常踢

比正選朗狗同仲用卡巴叔真係好難話唔關佢事

唯有等椰子復出 再睇下點

條友都係廢架啦，只係撚狗再放大佢啲缺點啫
支持loan走佢博打返起有價就賣

教練都控制唔到自己球員
沙狗時期睇得出有落毒毒要b2b，甚至做埋攻門，雖然唔係做得最好但都有明確目標
呢家毒毒好迷茫咁

點撚解唔比雲拿踢正前

龍門呢個位冇嘢好瀨
後防問題真係太大

真係要換都換曬啲後衛先
啲後防其實仲唔穩定過龍門

唯有等椰子 講真mm毒毒俾鬼到

冇翼

過頭波？等椰子落場自動波啦

呢場冇計 本身就唔夠翼用

連泰狗都風火輪

跟本就係 雲狗真心走左好多位
Even Kai, MM 都走左好多位 但0配合 一定要做到右路燒味先肯完成攻勢

懷疑上半季仲係打緊sorryball個底
所以嗰陣仲有後場build up
下半季開始失控

呢個真係癲撚左 我原本都只係預佢會俾人放狗 冇諗過呢啲自爆

其實可以用袋，我覺得係獎勵足球問題
盃仔咸有表現就比佢踢

冇計

用卡巴又係唔知想點

我覺得簡都係岩做掃波 佢傳波真係太差

俾Silva適應返相信唔係問題
今場波除咗派咗球膠打得唔差

節奏上佢又反而跟得到

冇得怪卡巴
除咗第一球，但第一球如果唔係alonso set俾對面都唔會失

除左呢球整體表現無咩問題
可以睇多排

唔關事袋上幾場都0表現 我敢講出佢賽前已經俾人屌死

落地好撚慢喎清

其實本身沙蛇 就係想佢做Allan
Allan = Kante
Jor = jor
咸錫= 切(勁version) /高

無話怪卡巴叔
但撚狗理性d既話 點都應該排kepa先啦

佢根本好憎kepa
懷疑高層唔俾佢直接趕走Rudiger咁趕走佢
見上場一派膠就即刻換龍都換唔切

怪撚伯出佢 大佬卡巴幾歲呀

最大問題一定係教練

第二球天神指嗮右邊都唔理

仲要連踢兩場 上場忙撚到仆街

卡巴叔磨心黎 呢家佢係落地慢 佢係真係老
所以佢先係第2-3龍門 但比人放左上枱咋嘛

短手狗擺明唔聽煙剷話
煙剷都淨係夠膽雪佢一、兩場

冇啦 呢啲單刀 正路都冇得擋

[無限變陣] 車路士球迷開季討論區

下場都有mendy
等多場都唔等得
到底有幾憎佢

咁快有Mendy?

我都好憎撚狗

記得第一次雪kepa
林伯話會再比機會佢
點知個機會係打利

1001